應組織工會爭取立法會勞工界3席和選委中的60席

應組織工會爭取立法會勞工界3席和選委中的60席

現時香港有400多萬工人，但只有約90 萬勞工為工會會員。工聯會有190個工會60個屬會，勞聯有90個工會，他們長期瓜分了立法會勞工界3個議席！和選委中60個議席。
職工盟只有80多個工會，其他近500個都是(有些是扮)獨立的工會！他們投票意向不明顯亦一部分竟沒有登記成為工會選民！
現時各類型同業工人只要7人就可以組織自己的工會，有成300多萬工人沒有加入工會組織，我認為各行各業的都應該組織自己的工會，爭取政治權利，亦是勞工權利，不能寄望工聯會和勞聯會同你爭取，送仔中就有你份，而且阻咗勞工談判！大家想想可以組織什麼？
如一所麥當奴可以組織工友工會！一間酒樓待應廚師可以組織一個工會！一所學校工友可以自己組一個工會，唔夠人可以2間3間學校一起來組織，一所學校的教師們可以自己組織一個工會。葉保琳就係一個例子2百幾個巴士司機就組成新的司機工會。幾個或者幾十個的士司機可以組織工會！
一間老人院工作人員可以組織一個工會，文員們可以自己組織工會！做酒店兼職的一群可以組織一個工會。同學仔做補習的十個八個同學可以組織一個兼職補習老師工會！送貨的可以組織一個送貨員工會！速運工作可以組織一個工會......做銀行的可以組織一個工會，掃地清潔的都可以.......

組織者可以向職工登記局登記！
網址：

成功以後，記得看選舉事務處登記成為工會選民，就可以投票！打低工聯聯會和勞聯！

選舉事務處功能團體中團體選民中的勞工界別：

其他選民登記：

當然還可登記成為其他功能界別的選民：

功能界別選民登記：

聽講自由黨李梓敬已預備攻資訊科技界，種票中！